中國菜真係世界第一

因為往往越唔健康嘅野，就越好食

不服來辯

照你邏輯，美國野一樣唔健康

美國野都係油多 但係中國野有幾個元素表